大快活真係抵屌

良心飯堂，好多肉

咕嚕肉 ?

D 洋蔥 青蕉呢

我特登分出黎睇下有幾多肉
點知有成碗

仲拿埋甜鼓油撈飯

仲要落2包

係 唔想用佢d汁，好肥

雞胸紅米飯